星座撚唔該唔好生仔

唔好傳播啲劣質弱智基因plz🙏

Cancer黎
就算星座撚唔生仔
其他人都會無啦啦信星座

蠢人全部唔準生仔

下，星坐糸偉大的發明來。

宗教撚都係一撚樣

你正傻西。

樓上2個弱智。

樓主ho ball

一早block撚曬啲星座撚